如果你好肚餓

有咩狗可以食
限五秒答出就可以食果種狗

你會答咩狗？

熱狗？

熱狗

頂你快我十秒

答得好快